成為生活一部分 可有可無（？）

同男朋友由中學畢業到而家 唔經唔覺五年
一直以黎 多得佢 我先可以捱過一次又一次既低潮
我地之間幾乎無嗌過交 因為我地都唔鍾意起衝突
一直以黎 我地關係都平穩 同學朋友都覺得我地好大機會行到落去
或者我地已經成為對方既生活 覺得唔會離開對方
男朋友基本上將假期安排得好密 通常同朋友去玩各式各樣既運動
有時佢都會帶埋我一齊玩 我覺得好開心 因為佢比我融入佢既生活
我自己都有做瑜珈 不過佢無興趣 所以各有各玩
但係 好多好多時候 佢都係安排好自己既活動先 如果比人飛機左/屋企人唔得閒 佢先問我食唔食飯之類 搞到我覺得自己好似用黎攝時間
難得2個人食飯 佢又成日㩒電話 係食2啖就覆whatsapp, telegram 可能我講野太悶？
我地出黎做野差唔多1年 感激大家仲維繫到
我份工一到高峰期就OT到凌晨 男朋友好好 盡量陪我whatsapp 到到我返到屋企 佢先訓
不過感覺好矛盾 我地無嗌交無第三者無咩明顯問題
只係好似真係好似屋企人咁 覺得對方唔會離開自己
但有時個感覺可有可無、覺得自己係後備 就心up

多謝你肯睇到呢度 打完呢篇野個心舒服左啲

都五年啦 有咩bad feelings直接同佢講啦

其實同過男友傾過幾次
例如佢有嘗試減少響食飯禁電話 不過好快打回原形。。
唔係想佢完全改完全唔禁 無哂自由邊有意思
所以最後只有角色扮演咁開解自己
唔知點好

你而家想點阿

聽落好荒謬 但真心連我自己都唔知..
我地既情況好似係情侶 但甚或係家人
可能因為咁 所以我胡思亂想？
唉 我已經唔知自己覆緊咩

唔知你想表達咩